今個週末冇地區遊行/集會？

要諗啲活動集民氣？再唔係可以五區開花？